希望大家記住，你而家移民條路係前人用血汗淚砌出黎

見到有個post話點解澳門都有國安法但無人幫，有感而發

我唔會情緒勒索叫大家留守香港，但希望大家走定唔走都好，唔好忘記今時今日咁多民主國家想救濟香港人，係有好多前人用血、汗、淚去幫大家揭穿「一國兩制」，引起外國關注。佢地有d而家輕則比人拉去48小時，重則面臨緊以年計既刑期，有d甚至已經無左命，我地今日先會突然有多左咁多條路選擇。共勉之。